超人特工隊 2 真係世界級好睇

無論音樂，分鏡，光暗都明顯畀第一集改進咗好多

佢表現超能力個方面甚至畀Marvel更突出鮮明

特別係Elastgirl 嘅能力表演得出神入化

打鬥追車場面屌打曬荷里活電影

我覺得可以稱之為史上最好睇嘅卡通片

但粵語配音好垃圾 諗住二刷英文版

今日係巴倫紐睇戲時有人訓著左重要勁大聲，有好多人笑左，咁好睇竟然都訓得著，重要唔係齋文戲係緊張時刻

劇透

Elastigirl同Screeslaver喺間屋入面嗰段真係睇到勁緊張，尤其係Elastigirl一入門口然後觀眾見住Screenslaver就「哩」係門後面嗰下

好正
喺Animation都可以做到驚個效果
真係配服

Bb 大戰浣熊好精彩

我覺得依套戲就算當英雄片咁睇都唔會失禮，有動作有劇情(雖然個plot twist有啲易估到)

仲有靚女睇(Elastigirl )

呢度真係嚇一嚇
分鏡d專業野唔太識 但好耐冇試過睇卡通片好笑到有d位全戲院拍手掌 大人細路都開心

呢場戲簡直係show off動畫技術同埋幕後團隊嘅創意
節奏又控制得好好
觀眾可以更加深入認識Jack jack嘅超能力
亦都令觀眾有充分理由去鍾意Jack jack嘅搞笑同可愛

去巴倫紐仲對d觀眾有要求